**Задание:**

С помощью `create-react-app` создать новое приложение под названием `swapi-films`, которое будет показывать список фильмов из вселенной Star Wars.

Приложение должно работать следующим образом:
 - При старте приложения должен быть отправлен GET запрос по адресу `https://ajax.test-danit.com/api/swapi/films` для получения списка фильмов серии
 - Пока список фильмов загружается с сервера, показывать пользователю текст `Loading...` (или по желанию CSS анимацию загрузки)
 - После того, как фильмы будут получены с сервера, необходимо показать на экране пронумерованный список, каждый элемент которого должен включать название фильма и кнопку "Детальнее"
 - При нажатии на кнопку "Детальнее", кнопка должна исчезать, а под названием фильма должны появиться два новых поля (каждое с новой строки) - "Episode ID" (свойство `episodeId`) и "Opening crawl" (свойство `openingCrawl`)

**Необязательное задание продвинутой сложности:**

При нажатии на кнопку "Детальнее", показывать также еще одно поле - "Characters". Это должен быть список имен персонажей, которые участвовали в данной серии.

Для получения имен персонажей, необходимо отправить несколько новых запросов на сервер (по одному на каждого персонажа). Ссылки запросов на сервер для получения подробного описания каждого из персонажей находятся в поле `characters` фильма.

Пока имена персонажей загружаются с сервера, показывать в поле "Characters" текст `Loading...` или анимацию загрузки. Необходимо показать имена персонажей, только когда все из них будут загружены.   
 
**Время на выполнение:**

50 минут
